十卜ching (#37733) 你中奬牙！！！

[免費LIHKG+] 每多10個負皮就隨機送3個月VIP俾留咗言嘅巴打

五毛一直比左錢

吊
太遲睇到啦
冇左